Discord打機約戰平台招人

依個谷開咗兩個月左右，宜家有大約500人。我身為群主，想加多啲玩唔同遊戲既巴絲入群。大家入群之後，可以話我知你地玩開咩GAME，我再整個專用channel出黎。

目標希望上倒2000人，真係嫁，玩乜GAME都加入得，盡量愈多人愈好。

有興趣請++

up

Push

見到小埋就唔想入

Sorry

有無香城online討論谷

搞認證做乜鳩?

lm

冇我玩開ge game

太少game 仲要認證

我會盡量開多啲頻道比大家嫁喇

因為避免大家連打幾句野都費事就入群食花生

UP

巴膠

搵日dl黎入 但想知入面 其中最多人玩係咩game

最多係玩LOL同彩虹冒險

發現我係群入面
要退群了

點解驗證要考視力

本群即將達到1000人